6800XT/6900XT/3080/3090玩4K/5K/8K巴絲入嚟吹吓水#11

4k gaming 門檻其實好低，是但買張3070/80/90就得，仲可以掉咗張2080ti/ Titan，試過4K 好難返轉頭玩1440p/1080p

課金俾Nvidia 啦，唔好望喇

買6800XT 同6900XT就要等埋實際評測

睇唔到4k 同1440p 分別的話，門口喺你後面

4K 一樣有144架屌你
有咩意見/問題請隨便發表

我發覺d人非常痴線

評測都未出就叫人買6900XT

AMD PPT 你都信？

lm

PPT唔係唔信
係乜張卡玩唔到RT
仲要999？

另外amd係似用軟件sup開光追？
上次俾人問果時講話可以咁做
會唔會令遊戲廠增加開發成本？
好奇想知LM到時有人試完講

梳
乜好貴咩

同意應該等review先 不過今代amd係有ray tracing unit 每一個CU 都有一個 不過應該差過ampere

咁無貨係邊個缺點

總係有人覺得好貴

望望2080ti
好似係計返係68個？
如果係靠軟件黎開既話
會係邊樣加重負擔
仲有咩係rage mode

我窮撚黎

三星(好似係)

如果可以用正價買到3090就狗衝咗
可惜而家有價無市

就等埋6900xt實機表現
唔知amd供貨量點

冇30萬月薪都做唔到中產

廿絲要求咁過架

起緊大半年後既事
即係下年Q2

11k budget
砌咩好

Rage mode係自動超頻

新人留名學野

難d
5600當係3700個價
B450 tuf
A2000
750w
3070
Cr 3600 8*2
都成萬了

即係a+a個超頻？

曾俊華話自己係中產

佢好似月薪唔止30萬

我都唔太明 不過好似nvidia 同 amd都係係用Microsoft既 directX raytracing api, 其實唔係rtx or rdna2既野都用得 不過如果佢地無獨立既raytracing hardware(N: RT core, A: Ray accelerator) 就只可以用gpu 本身power硬開 除非你個gpu本身computing power好撚79勁 唔係效果好差。 所以最大既差別都係之前得n記有dedicated hardware去搞ray tracing 今次amd都有 不過睇個benchmark 好似話raytracing方面 6800xt 只係勁2080ti 少少。 Rage mode應該係類似one click OC d fd.

好似係 我都係最近睇完d post 之後9up

唔係6900xt勁2080ti少少咩
學到野

佢公布出來係6800xt 有72個unit 最後勁2080ti少少 6900xt有80個 應該會再好d 但都應該唔會相差得大

但無dlss玩毛咩
2080ti都話有得開

我睇到係6900XT Ray Tracing 同 2080 ti 相約咋

dlss咁模糊玩毛咩

3090 sli 啦

冇game支援sli玩毛咩

今日正式坐低玩WATCH DOGS LEGION
我大概係開5K ULTRA + RT HIGH + DLSS QUALITY
喺城市上 大概得40 FPS 左右，但D 嘢真係靚到痴閪線:

我好少打機接受低過50FPS
但呢隻GAME KEEP 住30尾至40 我覺得都唔算嚴重哋窒
(因為如果開RT 要有5X FPS 的話只可以玩4K DLSS QUALITY)

雖然喺PC 上唔應該咁講，但隻GAME 感覺好撚次世代
依家入GAME CAP 多兩張相出嚟
不過其實相，唔係好顯示到佢實時光源倒映的震撼

原諒我懶惰，隨手攞電話拍片:

廢熱問題點解決？

個after burner 細撚到

打開側蓋囉

由佢去到74-75度都唔理了

5K 呀老闆

有WDL我覺得買3090真心值

隻game用舊代卡 要點玩
可能用2080ti 1080p都係得60

因為合理溫度係55攝氏度

認同，真係下一代game. 尤其開埋HDR, 影相係影唔到

開咗RT?

邊個定的？

唔上水點壓到55度？

無用2080ti試
自已試 3090 32:9 RT DLSS 3280x1080 60-80 fps

我覺得震憾同滿足

尤其我硬推5K DLSS

俾咗張titan我朋友

佢1440 mon

我估佢同3070相約

你會整熱間房，咁又要開冷氣，成本好大。

你有錢還有錢，但使錢唔夠精明

打錯3840x1080 因為睇得多野RT都要RT多D野
咁2080ti 1080p應該真係得60

根本上所有顯卡嘅廢熱量應該盡量壓低

你講緊6000系a卡同5000系a u個加成？
嗰個係smart memory access 唔係超頻

唔洗理佢
白卡佬黎
周圍同人講 一定要55度

呢幾年打機，除咗2080 TI SLI 上咗水之後壓到55 度樓下，我都未試過壓到咁低。

但我想講2080 TI SLI GPU 唔熱唔等於部電腦唔熱，一樣要開冷氣玩

你問下人哋用頂級咭打機，但唔上水，邊個壓到55 度以下?

首先我唔知55 度呢個數你點定

而且講緊打4K 144 / 5K 的時候仲同你講間房熱唔熱，開冷氣貴唔貴

我不如搬去鄉下月下捉飛行旗啦，唔駛燈唔駛冷氣添，好無?

駁唔到

廢話，基本上所有電器都係啦

燈泡最好唔好有熱能發出，電力100%轉化晒做光能就最好添

依家幾辛苦先擠到張GPU 喺5K 下多1-2 FRAME，你又走去研究散熱

係咪有Ｄ九唔搭八呢？

55度邊度計出嚟

之前張TUF 咁涼我都壓唔到咁低啦

風冷頂級咭壓到58度我都覺得出類拔萃了

2K RT下好似有40 1%low
但zen+ 2700.....

小心凍親

之前部2080 TI SLI 只要一用雙咭，你係FEEL 到冷排D 熱氣撲埋嚟的

喂，數字上GPU 粒CHIPS唔過55度呀，但我唔開冷氣D 冷排廢熱吹埋嚟我當焗桑拿?

唔開DLSS 係靚少少，遠景SHARP 啲，但玩緊果陣唔會睇到分別
流暢度緊要啲

無啦，張FTW3 ULTRA 熱過TUF 好多

不過暫時都係74-75

我可以接受囉

香港風冷邊有可能55度，人地歐洲做test 室溫十幾度就有可能低啲但唔上水應該無可能掂到50 度

5K ULTRA + RT HIGH 如果唔開DLSS 的話，得21-22 FPS 咋

呢個真係玩唔到

但你又諗下，我5K + DLSS 其實即係用緊4K 做BASE 嚟UPSCALE，唔會真係好曚的

我玩6500 1060，當然開唔到ULTRA，打機55攝氏度

同埋我凍天先打機，順便慳返暖風機

慳到啲電費就去入油，你知啦，香港入油咁貴

熱左好多
咁我都唔洗咁擔心

失覺晒，佩服佩服

1060 難怪

u win ok?

RT + DLSS 基本上一定要開架啦，唔聞MON 其實好難睇到分別，我32:9 5k2k 都要不停ab test 先睇到DLSS 整矇左邊度少少

你真人叫盧冠廷定林超英?

笑撚左

我地用緊成37x~49xwatt.....
巴打你都係收返埋張1060同1080p先

我屌480W 電入去喎

我為咗慳錢入油咋喎

直頭九唔搭八

你開咩車咁食油?

牛定馬?

轉埋電車咪唔使入油囉

我拉一拉123%power limit都49xw

又係金妹強嗰位user

張 ftw3 ultra 3090終於到hk
應該聽日收貨

P1

正
到時指教下我點撚張咭最好

唔好玩電腦啦，晒電

我覺得香港開車最合適係KEEP 喺55km/hr 以下囉

我仲要換箱換cooler
有排攪

慢慢撚
撚完就啱啱可以換6900XT

我4K開1080P玩悿呀

又要換，唔係掛
冇咁多朋友接我d貨

張卡溫度低就= 排熱量少左?

我們是好朋友

上面個傻閪唔係一路都話要use money wisely?

holy trinity 入面p1 depreciation 最嚴重喎

係朋友就原價接貨啦

原因？

我趕時間喎

上連登勿認真

我都有架f8 tributo 啦

日日都趕住去投胎

安全囉

我朋友係10K收左我張gaming oc
我地唔係朋友
你恰我

你架車開咁快，好多廢熱排出嚟架

Engine 理想的溫度係唔過55度

香港會塞車架點趕時間???

10k 真係益街坊

都係膠爸
成日串me 肺

你換完ROG 都唔見得唔廢

你有8k mon未？

你張rog 壓唔壓到55度？

我稱之為敗家價

我張TUF 玩一個月跌咗$1599我都唔敢同阿太講

坐直升機

但個翼的理想聲浪要低於55分貝

你一家大細真係要，所以你夜晚過咗12點唔好渣車出街

放心

夜晚十二點我揸波比較多

日頭根本開唔到快啦，咁多車

新手唔識 想問呢個list o唔ok

唔等新個代？

cpu? 我見3600比新果代2700x 仲平仲勁

新果代係5xxx

6500 1060只係得垃圾畫質
幾涼都得不償失

廿絲養唔養寵物

冇時間養

又做寵物失敗

好想轉3080 但係唔知可唔可以就咁換張顯卡就算

搞唔掂
入嚟潛住水睇post
但係隔住個mon都聞到你陣鳩味

唔好spin 咩跑車個d 喇，講返3080/3090/6800XT/6900XT 打4/5/8K啦

神人的事我哋管唔到架喇

想講有時FPS 高低不能完全反映隻game 順唔順

之前用2080 ti sli 玩5K watch dogs 2 雖然有48-5x FPS

但根本窒到玩唔到

反觀呢兩日用3090硬推 watch dogs legion 5k dlss

雖然都係38-42fps 咁浮游，但反而無咁窒

我都知60 FPS 係PC gaming入面係基本

但有頭髮邊個想做熾哥

5K Ray tracing 的WD legion 真係好撚靚

識自己食嘢同去廁所
唔洗時間養

只可以話岩岩好

低頻4c4t i5 會有明顯bottleneck

咩品種黎

但會燒錢同食電

膠花巴打
DDU完都係7下7下咁

Ubisoft 真係垃圾屎
Rtx 3090 3440x1440 都無60fps

多數要睇埋1% low同frametime, 淨係睇avg fps有時意義不大

我個底板行到？ 如果換底板 粒U同顯卡係咪fitfit

watch dogs?
benchmark 冇 60fps?

真

不要average fps 比較即食

壞咭咁

你有無其他game上到100% loading ?

佢張咭usage 得60%

扯唔起

你俾電係咪兩條獨立8 pins

Evga都咁熱？

60% usage個個係咪set左省電mode?
省電mode唔會扯盡張display 最好睇一睇先

500w bios

如果用返原本420w bios 就68度左右

飛行棋要4個人捉...我又玩

Windows power management ?

四個人就做其他嘢啦

500w
Default好似先350w

係 要較最高效能先會用盡張卡 如果都用唔盡可能要較埋電源入面個PCI設定

唔係啩...4個男人係田度想做咩

a定n都唔緊要，最重要係兩間都減價

打麻雀

AMD 逼Nvidia 無得揤牙膏係好事

最好就繼續鬥落去

AMD YES!!!!!

nv panel setting 有冇問題?
power management mode, Prefer maximum performance?
manage 3d setting, Prefer maximum performance?

笑甜圈去到幾多？

其實新game 唔使set max performance

應該問佢
係咪全部驚都一樣咁？
有可能炒左window呀

windows 照計好少炒

行benchmark 果啲如果100%. 應該其他問題

咁唔知了

今晚可以砌機

我將粒3700x超到4.4後3440x1440 平均有65fps , 3090 70%至80%左右

仲今晚？依家啦

會唔會刷500w bios?

呢度係咪唔受 2080ti 玩啦？

要食埋飯先
唔刷啦 隻牛係sf750黎

1060都入黎玩啦

受

你頂得順就受

係呀

Witcher /call of duty/doom/都上到

未試過去試吓先

唔該晒咁多位手足
連登有愛

解決到未？

想問550w psu 係咪唔夠推3080?
同埋我見有巴打話係咪唔好用daisy chain?
如果要買 有冇推薦 我見多數係咪船廠多?
唔該左先

最多boom 姐

550就唔好啦 最好都係750 如果係得2個8 pin既卡就唔好daisy chain, 3個8pin 可以其中一個係daisy chain. PSU 可以買 corsair, seasonic 同superflower

850更好

我果隻都用左好多年下
真係有d 驚

唔該巴打
如果corsair rm750夠唔夠做?

買夠1200/1000 啦

750W都夠 不夠長期用唔知會點 有d第三方chur得幾勁 所以唔係太手緊都建議買大d

買得1000 不如買1200, 我隻Hx1200 新高登果間買無記錯17xx

膠花巴
我跑3dmark 上到99-100 percent
Port royal 13091
Time Spy Extreme 8485
正唔正常呀
CPU:3700X

其實我係到諗
12v 4pin頭插風扇一開二連駁3個
個插位會唔會唔夠電...

利申 高中冇讀PHY

正常分啦

Port royal 還可以

Time spy extreme 你個分係overall score?

Graphics score 應該係9000尾至11000

graph score 10215

on9 Watch Dog 我唔開DLSS 說有97-99 percent
FPS 都一樣 DLLM CLS
ON99 UBISOFT

3700x係差d架喇

真
等5800X

最後都係揀左rm750i
冇諗住玩sli 我諗應該都冇咩機會用得盡1000w

等緊11gen做世界冠軍

用amd750w係夠掛
Intel就危d
有畢直買大少少一用幾年好過
唔知將來事呀

你 cpu咩速度？

Ram呢？

無理由掛？某包唔係攞住精3700x牙斬斬咩？

佢連超都唔識
淨pbo xmp炸

Ubi test好似係用intel

用緊8700k 咋
我諗有排都唔會換住

cpu 4300左右
Ram 3600

AMD:

想問有無人知香港會唔會有行貨6900xt
我上網睇剩係知得公版仲限量

想問evga 3080 FTW3 ultra 有3個8pin位要插係唔係一定要3條獨立既6+2pin線 其一一條用一開二既得唔得？啫係圖個種線

冇事就冇事, 有事就出事
顯卡一大力咗 , 就一係隊爆火牛一係隊爆顯卡

所以係建議可以嘅就插三條獨立嘅線？唔識嘢

Rog 3090 ...when have big stock

前幾日見到巴絲話客服問佢要唔要rog, 即刻問個客服有冇現貨，佢話有就屌左張

係

連過幾日出既zen3都未知價 你都係唔好預會有咩消息住了 不過我諗應該會有掛

rog3090都話返過幾次 rog 3080只係夢入面見過幾次

睇嚟都係等退錢⋯⋯...唔覺C字頭限期前俾到貨

evga jacob話兩條可以

都係嗰句扯唔曬就冇事 , 扯得曬就用家問題

做雞就唔好怕柒大

開到100% 好涼爽

張3090 ftw3 ultra 上到80度

我部機而家ram開 x.m.p上唔到4400 開game 即刻藍mon 降落4266就冇事 Z390 AORUS XTREME WATERFORCE ram tt 4400

我依家用420-450w 就72度左右

如果推500w就直衝75度

我default setting炸
換左箱用nr200
可能加兩把薄扇吹住會好d?
因為見個底仲有空位

你細箱難怪80度試下囉無壞的

你bios咩版本呀
4400mhz未必好有用
我試過36-5000係4000mhz打機好d

加多左三把貓扇a12x25，拉過張卡嘅fan curve
張佬張煙佬3090 x4
燒圈圈4k 8xmsaa半個鐘 74度
打機 77度 行95%扇

想請教一下貓扇風量係唔係比較大，如果係想換埋120aio同df600機箱背同吹卡把扇，睇下可唔可以再低幾度

行到95%扇 張卡啲叫聲好有精神

走線未

未 尋晚先裝好三把扇
搞好晒先走

唔走線唔同你講野

買多3把換埋佢喇

個兩條8pin 好難搞
連體嬰咁款

見到big apple buddy 有3090 FE 唔知真定假
沒錢買

兩條8 pin放棄了
唔夠長 有時間買條延長線再講

成個月，我張TUF 3080仍然無影

幾時先有3080行貨

等到無哂熱情

你幾多號訂我5號訂又係石沉大海

我就熱情過咗
依家等跌價先入

下面 一吸 一吹?

都係吹張卡

你卡左邊隻扇係吸喎

下面右邊個隻 同平時個D係相反??

Antec DF600 隻箱, 底嗰把扇葉片反轉架

係 搞到我裝錯左兩次

14

下年見

兩隻都係吹 原箱個隻係reverse

原來真係咁

我覺得到左inno x4 heatsink 極限，再換都唔會低幾度，你開左側版試下就知

73度應該真係極限

想睇下可唔可以拉低返條fan curve 行74%-85%
Keep 到呢個溫度

ASUS X EK
ASUS-EKWB-GeForce-RTX-3080-3090-Hero
ASUS-EKWB-GeForce-RTX-3070-Hero
預設配水冷頭
不過玩到水冷3080/3090都係得雙8pin 唔夠用啊
就咁睇似 公版PCB加水冷頭

打爆軒轅劍，終於可以開watch dog

3080擺左係amazon wish list度成個幾月都完全冇反應 究竟係比人秒哂快到notification都send唔切比我定真係完全冇fill過貨

add cart link > cart >wish list > product description > email 你唔會等到

Watch Dogs Legion HDR好正 亮度合理好多
FARCRY HDR亮度係炫耀性 光到痴線

放棄算

唔買 3080 喇, 都無貨既

4K 144HZ 27吋有咩推介?

原來裝都未裝 聽晚先玩

btw 個hd textures pack 係咪裝埋好啲

見d 有貨出

我有裝
冇做比較唔知有咩分別

X27 P
XG27UQ
27GL950
XV273K

我唔信係冇貨出 似係有人內購買哂
如果產能真係差 3070同3090都應該會冇
3080係寧寧舍舍少D

你知唔知幾撚多bot 搶， 3080 性價比咁高，梗係特別難

哦

事關我果張一樣，70-73 左右係極限（ 唔開冷氣 ,室溫）
點整點吹都係一樣，同埋個clock boost 上到1900 左右上唔到但唔關熱事

金的士好似有ROG 3090現貨

琴日見到有價17599

邪都好似16999

唔係要砌機先賣咩?

呢個唔清楚喇

其實1080p mon 開4k dsr都幾靚

紋理都係差DD

終於係新蛋買到張3090，張3090 on stock咗至少3個鐘，都唔係太多人搶啫

咁始終物理有限制 但in game好過nativa 1080p 好多

不嬲買極都買唔到嘅係3080
特別係牙石

睇下運費幾錢
成300美金
如果唔係， 一早買佐

其實 3080 咁樣全球缺貨都幾癲 好似再等多幾個月至半年都未必有貨解決到全球需要咁

我都想知要等幾耐 腦場炒價賣都係每間鋪每次執得幾張
想知究竟d貨比人搶哂去邊

D舖可能唔可以就咁入貨
我估可能要入5張唔知咩先俾一張3080你

Rog 3090 都好多人有，但xtreme真係影都見唔到

一開始以為係炒windows 之後重裝過 bios而家用最新都係上唔到4400 係打機開game先會藍mon 正常上網睇戲冇野 一煲機就藍mon 落番黎4266又冇事

Bin唔到靚體質出唔到

master 都好似唔夠rog 多啦

Margin高，梗係攞去整貴卡先，冇人買先再整次一級

Xtreme咪貴卡

多到有現貨啦

rog 2.9 槽 xtreme 3.5 , 有貨都要諗

3.5槽...即係絕大部分原生支援垂直安裝既機箱都收皮
除非另外買個mount 但就一次過食哂所有pcie槽

上水散熱做得好，扯到爆都唔出奇

佢點攞的

我估係運輸幫代理運貨時 私下交易買幾件

條友似係msi 做 佢賣啲卡都係msi, 仲平過美國原價

rog 3090都有現貨？

上個禮拜先買左張，16599

我自己前兩日係金的士見到有
其他師兄話邪都 都有

要唔要砌機 定單買？

淨卡

有冇見rog 3080

冇

埃超x4 3080到貨 今晚去攞
勿相認

3080太多人搶，點會有
反而3090而家多貨到瀉

有得淨卡買有啲心動

係zotac, inno, 淒慘虹， galax 多姐

連rog都有

邊間買

6800xt 都就出， 3080 都仲咁有吸引力。係信仰？

屌你evga 3080 ftw3 開左兩秒無左

其實係rog 3080無到過港 就算無人搶都係無

一日未實測 都唔需要信到十足十

仲有個driver
另外rt amd........

想問咁多位3080 Xc3 ultra 同ftw3 ultra除左boost clock 唔同仲有無咩分別

真！ amd yes!

4400 8GB*2?

睇spec 係完全唔同喎

由 pin 數， 外觀，slot 完全唔同喎

4400 8gbx4

我2條行到4800C19
4條好難行到4400

你有無裝好driver 架？

DDU 呢d做咗未？

我覺得佢係講緊上網買兩秒就無貨

我睇成做開咗兩秒炒咗

係，個代購填好完資料就賣哂

返緊工唔敢用電腦賜，電話用佢官網compare 又show 唔哂唔該你，咁都係唔買xc3,廢事到時心郁想upgrade

價錢仲要唔差得遠 應該攻頂， ftw3 隨時仲多貨過xc3 btw 有貨咩？

好似就係良率低 體質差嘅用嚟整3070
3090貨都少 但旗艦卡性價比低 需求較少

4條上imc有壓力
我都係上到4500

我想講未買30系又想買既
一定要買3個8PIN既卡

Evga 官網開左 呀 3080xc3 同3090 ftw3 ultra 仲有貨

攪完張卡係時侯幫部機加MON
而家用緊XB271HU, 想加多個4K144 MON
我見好多ching首推27gn950
但小弟用過好LG D電器好唔掂
部電視打PS4會DELAY成半秒
部雪櫃買左返黎用左年半就打柴
對LG無信心
有無其他選擇可以考慮下??
(BUDGET 大約7-8千)

台灣官網，所以我搵台灣代購買，但我要入左數比佢先，可能因為咁所以先慢左

原來係台灣

台灣唔 confirm 真係唔好試， 我一order 一cut 蝕左5百匯水

搵台灣代購應該無死掛，佢又住台灣

咁無問題啦

4條上4400除咗imc 有壓力外，
上4條最好用T-top嘅版。
Z390 aorus extreme 都係t-top mb
4條最盡都係4400-4533

條友做乜撤回晒+改左名？
hi 巴打

買唔到ftw3 又要等下水

msi最勁次lighting卡黎
正

XC3仲有貨
FTW3大約由有通知開始有接近八分鐘
好在手快趕得撤開埋AC買 本身唔記得要開AC先買到

唉屌 個代理死都要我入左錢先肯買，我個時咁岩電話收得唔好

XG27UQ?

自己買再入番代理地址得唔得

好似要台灣信用卡

我用自己張visa都ok
我估佢一星期會番一次貨 對上一次收到通知都係星期一 不過咁啱啱唔得閒

想砌nr200箱係咪應該買XC3?
見到重有貨, 有朋友係台灣可以叫佢幫手收貨

可惜台灣冇熟人幫手

可以可以試下問代理拎地址 照用自己嘅信用卡

中田有3090Xtreme 現貨

唔係話會被cut

好似唔係集運地址就可以
我家陣個訂購狀況都變左做準備出貨 扣左數

即刻跛master 都裝到，evga 直接買ftw3 啦

你係搵朋友？
我會試下問代購，不過代購幫我問食埋我匯率差，未必肯借地址收手續費算

當日係用 全港最出名果間既集運地址，都有扣數 . 後來evga 都係reply 關地址事先cut

係囉 xc3同ftw3差得個兩百幾三百 不如直上雖然唔知performance 差幾多

係 借佢地址

再唔係既睇下有冇得手續費比多少少借地址

咁應該都係睇個地址

好正，可惜已經買左rog

2 pin 同3 pin 比電 超頻既話會有分別。不過itx 箱又sfx 牛 得850w 真係一個挑戰

我都係用代購地址俾evga cut 單冇咗5舊水
唔係普通住宅地址真係唔好試

港紙定台幣

港 500蚊買個回憶

咁緊係揀3pin
我用750w都驚驚地 諗緊係咪應該要換

好貴

港紙
銀行匯率買時食咗一水，退錢俾你時又食多一水

其實你如果唔係用10900k的話唔洗

evga 有個500w bio 都唔洗？

btw 見過nr200p 裝3.5 槽extreme 真係貼住個機底，何必

黎睇黎去我個BUDGET係得呢2隻可以選擇

XV273K/XB273K

有無手足用3090
我用750w PSU 玩Witcher 會跳電
但係其他game又唔會
750w 係唔係屌唔着

成日都諗住刷bios
刷柒就唔保就搞笑

換火牛啦

玩軒轅劍未跳過

evga 自己放出來 , btw 3pin 真係應該買大d 隻牛 唔好慳

我玩rdr2 軒轅劍都冇事

換牛啦

最主要係我隻牛得兩條8pin線其中一個頭要daisy chain

似係老鼠貨多啲

張相 上網搵既

850牛夠？

evga bios 暫停都係玩到850w ,呢一代應該夠

jacob 話最好用850w 牛

換隻幾多w好呢

有大買大

今次我1200

因為1500太貴

宜家都少左1500 通常1600

無錢買

evga 3090 ftw3 ultra 好定 gigabyte rtx 3090 aorus xtreme好？ 聽人講今次gigabyte用料麻麻

Xtreme好難買

rog 有現貨

邊到有 幾錢？

17500

我覺得EVGA台灣係多貨啲

事實係呀

7400 TUF3080 要唔要好？ 食成千炒價

邊到買？

俾得起唔肉痛，好緊火就買

買完第日見平時會揼春，你呢一刻又忍到手就唔買

緊係要

都係個幾間網店啦，好早就排啦

早買早享受

享受左成個月了

答的士夠貴啦 要快就係貴d嫁啦
想平咪逼巴士囉

咪咁啦

係玩咗唔止一個月了

就係想知到時巴士幾錢

我都到
你幾錢？？ 7599？

早買早享受
如果行貨7400見到就衝左

我買貴兩舊7599果間連排位都唔講似唔想做生意

就快返到屋企，可以纖全女團了

動起來

你幾多號開始排？

換曬做A12X25

排位？ 有現貨喎

法奧 依家訂卡駛唔駛落訂？？

早半個月前冇麻

嗰啲垃圾卡唔洗訂
咩 七彩虹

七彩虹今代俾人吹捧

話3x8pins上水再刷個500w bios 入去勁到飛天云云

啲人話今次柒彩虹用料係唔錯
不過呢個brand真係買唔落手

仆街， 想換
inno3d rtx 3080 Ichillx4
想換 七彩虹

3x8 真心J

今代2個8pin都係垃圾
利申：用緊垃圾

屌， 仲好提， msi 個3pin on9
之後換佐inno3d x4
呢嫁又想換七彩

如果inno個個係3pin 就好

認同呀

去啦

大不了死咋嘛

等5950x出睇下換唔換埋粒u佢

有冇師兄分享下 350w 同500w 推
分別多幾多fps

我都掙扎中

明明我玩5k 60fps 唔太食cpu

想問下 slot咩黎 search唔到
會唔會影響裝唔裝到

解像度愈高愈唔食cpu
因為大部分野都交哂比顯示卡做

相反解像度低fps高
就要粒cpu勁

我梗知

但我想買嘛

準確d係高解像gpu 樽頸咗部機

Cpu 的需求無咁大

而唔係大部份嘢交晒俾gpu做

我諗住買58/5900x咋 邊有你地咁有錢

機箱

噉我用 3950X 都係上下網

ATX箱黎

台灣佬唔當EVGA係潮牌, 唔似香港同大陸
FABLESS黎講直頭係二線細廠

屌，watch dog 揸車咁奇怪既

電單車好怪, 用D狗車好順

好多貓

換晒ippc 3000 先啦

直直直直直直直直直直直直直直直直

用黎大概形容張卡幾厚
slot係指機箱背後嗰啲一格格

咁應該裝到掛 好似係好多格

你張圖叫pcie cover
slot係指插槽

張圖隻手揸住嘅叫pcie cover
一個cover即係1slot
其實係普通英文

我好驚插唔到要換埋箱
利申70 JJ

發發聲好正
14款幾時有新

比連燈仔點左去買把做抽入
多左部直升機
嚇到我手動20％轉速

今代ICHILL都算交到下功課
壓住73度

73 度heatsink 極限

好弱
我全部行緊2400rmp

giga 52 度

不過3000 轉 嘈到hihi

cls

100%

可以直送到香港?

唔得
集運都平香港千五蚊

blt希望破滅
ETA: Past Due

8XAA 73C

比用集運?會唔會有機會cut單
總數大約六千八?

連登仔最愛ippc 3000直升機切手指

呢把會唔會太嘈

今次 TUF 係咪都買得過

撞電單車的話，電單車上條友會垂直彈起

好橙

帶個耳機乜聲都無

超嘈
我把12cm 3000長期淨係開45-50%

噴射出去廢事比人撞死呀

唉屌兩次3080都係訓教出貨, 已經全天侯望實唔通個天係要我食炒價

amazon買嘢
唔運香港我都用bns
6800已經係香港strix 3070嘅價錢

開機個陣好似有架直升機喺度起飛

利申：裝咗3把做入風

咁不如用返a12x25 算，開100% 都ok

好唔合物理囉

火箭咁向上彈射喎

就係嗰陣風扇壞, 睇完連登post 屎忽痕咁試用ippc, 買嗰陣又2000冇貨得3000
而家部機都舊到準備打柴, 等多一兩個月砌部新, 廢事又晒錢換啦

而家30睇落似係又有新問題
大陸/海外出現炸電源炸顯示卡

我2把ippc 3000, 2把a12x25..
成日覺得嗰2把a12x25 好細風咁

30咩先

我兩晚都瞓唔到
一晚淨係出一張

乜嘢叫做炸電源炸顯示咭

唔過2000轉係廢

我7把14
長期2000～2600

用黎打排同cooler會幾好風

好多1000W以上火牛 金牌以上級別
出現炸顯示卡 , 突然間閃一下 , 之後讀唔到張卡
3090情況最嚴重

1000火金牛都爆牛？

巴打睇到都買唔到咩

有冇火牛型號？
避一避好喎

聽聞superflower + 3090出晒事

我都搵緊資料

殘體慎入

前晚就 3070，噚晚就 3080

搞到我個Evga 1200 p2 都唔敢玩住

海盜船
EVGA
Cooler Master

共通點
全日系電容
金牌以上級別

反而垃圾火牛/ 大陸牌子冇事

應該係EPC CHING黎, 燒開8XAA

"散熱相當強勁/非常滿意"

銀牙
火牛同張display一齊boom

我係超花鈦1200+ EVGA FTW3 Ultra

會唔會玩玩下爆架

真係多災多難 又無貨又疑似有災情

寄到香港會自動扣稅

有貨 但係想睇埋6900xt點樣先

CHING暫時換一換第2隻牛用住先好D

boommmmmmmmmmmmmm

有冇人試跑過3dmark嘅DirectX Raytracing 跑分

未知windows version 夠唔夠

返去睇下先

仆街千幾買左隻ARGB 換邊隻好

唔理喇

Boom 咗再算

EVGA有全球保，唔驚

係咪買咗port royal 就有？ 唔駛再加錢？

係呀。唔駛再加錢
不過要update 3dmark to latest version先會出現呢個feature test。

如果要update windows 就唔搞了

我都唔記得windows 去到version 幾

咁膠巴行唔到啦
Minimum requirement 都要win10 2004

唔肯定

但我一定唔會為一個benchmark 去升windows

你知windows 幾撚多big架啦

可以唔升都唔升

Bug *

技嘉個Xtreme3080表現點樣？比較frw3同strix

返去試下 default setting跑幾多先
因為window version升到去2009

我之前有段時間張卡都會突然reset driver
講緊冇開game喺桌面
del左driver再裝過又好似冇事

玩雙mon唔同hz唔升2004唔得

散紙玩具都驚, 鬼佬short shunt六七百watt都未驚過

有人話得evga嘅卡出事

依家係驚EVGA design 有事呀

中國多個硬件論壇近日出現了超過 80 宗 GeForce RTX 30 系列新卡變磚個案，不少案例是連同電源供應器陪葬，當中不乏 1000W 以上高功耗型號，由於初期個案主要是EVGA RTX 3080 / 3090 新卡搭配自家 EVGA 及 SuperFlower 火牛的用家，及後開始有 CORSAIR / Seasonic 等電源品牌也有相關情況出現，暫時事件仍未有結果，不過已排除只有 EVGA / SuperFlower 電源用家才有災情的可能性。

據瞭解，在大陸 NGA、CHH、貼吧及 EVGA 官方論壇近日出了大量 EVGA GeForce RTX 30 新卡死亡個案，主要涉及 GeForce RTX 3080 FTW3 Ultra / GeForce RTX 3090 FTW3 / GeForce RTX 3090 XC3 Ultra / GeForce RTX 3090 FTW3 Ultra 型號，遊戲進行中突然變磚的情況，當中有不少案例是連同電源供應器同時失效。

在事件開始時主要災情為 EVGA RTX 30 新卡配 EVGA / SuperFlower 電源用家，但後面已出現其他品牌的電源用家報告相同問題，當中包括了 CORSAIR / Seaonic 等不同品牌，，一時間消息非常混亂，仍未確定是電源品牌還是顯示卡災情。

壞就掉咗佢買過啦散紙黎姐

好彩冇用到ftw3

唔知係咪呢個原因 我張卡個訂購狀況都仲係準備出貨

其實冇人care 錢，只係咪咁易買到另一張囉

你覺唔覺自己講野好好笑
有錢你唔買起成間NV?

懶

燒咗再講

EVGA 官方未有咩回應呀

你覺唔覺得自己講野好ON9

唔知會唔會剩係大陸先有呢個問題 台灣好似唔太見有人講

當年堆EPC CHING買板買多幾塊做後備
唔CARE錢拎十萬八萬買多幾塊做後備都冇?

今晚開箱

拆散熱器影PCB黎俾大家笑下得嘛

其實再睇多D文 唔止EVGA有壞
EPC只係報左EVGA壞 其他廠都有死
件事起因 其實係 今日突然 有4張3090+超級花setup死左
2張七彩虹 1張EVGA 1張 技嘉 同一日死+出Post
之後就有人去EVGA論壇睇有無同一件事發生
因為有官方討論區 所以數據容易收集
EVGA論壇個D死card 有D係幾星期前死
之後就係NGA同chiphell傳 再比hkepc報

我覺得睇定D先 睇多幾日發展成點
EVGA未有回應 超級花就話查下係唔係佢地火牛問題

咁快放平咁多

12000 幾抵玩

咁真係要等官方回應

原本都係14000, 都係平2000姐

邊到買

以原價黎講係既不過家陣咁難買到 實好多人要

買二手冇得破處， 開箱開得都唔開心

淆底?

正

邊個連登仔放

覺得自己買ROG 係衝動左，仲要未到手

啱啱閃咗

巴打你係咁啱search見到？ 咁耐都未見過amazon有得賣

唔係，收到amazon email alert
不過add to cart fail咗

唔止啦 ax1600i都有燒 唔止evga有燒 colorful gigabytes 都有燒

應該都係3pin出事

集運中?

唔撚係掛 asus唔知會唔會都出事

係, 只係出現係3pin頭個幾張卡
疑似太大力抽電 抽爆張卡 同火牛

唯一分別係超級花比顯卡抽爆同時會自爆 超級花又代工evga d power supply 好似話其他牌子淨係爆顯卡

之前係咪話台灣會出行貨FE

係 只係咁岩 有人4張卡同日同setup死
先有人關注死卡問題
其實應該間間都有死

萬幾蚊買兩張3090幾抵

即係唔駛買3080住??

未出貨但唔cancel 得

想買就買啦

等睇其他神人啦

我張熱呀，唔太扯得起

唔識麻 諗住有幾大開幾大JA
比多3-4度你囉

Evga 啲牛有啲都係Super flower 做

rpm?

~2000

asus 應該最穩陣

呢個真
等咁耐用料真係一絕

過到60FPS
我去瞓了

有冇超到？ 定係stock

你睇下圖條gpu 長下2100就知超咗啦

行stock 做乜？

一街都stock:

長行*

次次都係有得睇冇得食

The bigger question: How will AMD's RX 6800, RX 6800 XT, and RX 6900 XT fare against RTX 3070, RTX 3080, and RTX 3090? Based on theoretical estimates, the 6900 XT may land about midway between the 3070 and 3080, while the 6800 XT would be just a bit faster than the 3070, with the RX 6800 sitting between the 2080 Ti and 2080 Super. But theoretical performance estimates may not match reality, and we're definitely interested to see how things shape up later this month.

岩岩搶左張3080
但呢張有D貴目標第張

有冇巴打想要?

無既話我cancel先

6千幾都貴??

今日行黃金3c見到rog 3090有貨
忍唔住問左sales list

想問下條list大家意見

10900kf冇貨
不過我都唔係好識超頻

火牛邊隻好？750W夠唔夠？750W係sales話夠
機箱NZXT會唔會散唔到熱？
風扇駛唔駛再另買？？

砌起都諗住最少用357年
所以唔會好快又換野...

有d興趣

其實還好 只係計699好似差好多
想用到3080又唔洗體質咁好

保要寄返去美國?

隻牛想點
姑媽牛仲要750w

ASUS應該係

堅唔識所以上黎問

好有興趣

3080嘅話會唔會i7已經夠推4k 60fps ultra?

contact左你

過隔離硬件post問啦，自己玩唔敢幫人執list

唔該晒巴打

最起碼隻牛要大d同換牌子
有信仰既就用埋asus牛啦
同埋唔差在用埋k u啦 上網跟人地點超唔會好難

問左佢話10900kf大大聲話冇貨...真係想行過隔離買返俾佢幫我砌...
asus 牛都有見到，真係好咩？
其實rog箱都冇話唔ok
不過我想個箱肆正靚仔d唔好咁多3尖8角
NZXT好靚仔不過我都怕入面會爆炸

點為止靚仔
你買1399個價位最低調就應該係be quiet隻dark base 700
仲有隻p600s但呢個牌子d人話係支那公司

想要簡單箱
一律推薦 fractal design

依隻啱曬你

有信仰既話asus既牛就好架啦

order到雕牌 combo

理論上i7-2500k 啱啱好夠meet 下限
4k 60 反而比1080 144 cpu要求更低
發揮全部gpu 性能就10代 但4k 唔會差太遠

頭先唔記得左關watch dog, 玩左場2k20, vram上到16gb
但係gpu溫度都係~67-68度, 幾乎全程keep到~2100MHZ

就咁玩watch dog反而會~72度, 真係神奇

應該話單獨玩watch dog/ 2k20溫度都唔會低, 所以都唔會keep得住2000up

6千幾我買垃圾msi咋

排

淨係得大陸仔既卡炸？google左下貼吧一大堆post, 但出面好似冇人討論，reddit都唔見有。

EVGA有個500w bios，唔知關唔關事

琴日已買再放返張1080ti=唔洗食炒價

應該關事

而且大陸喱好多都係用垃圾板

雙mon唔同hz
2004得咩
我60+144hz
雙mon用落兩隻都係60hz

我要

美水原價699咋喎
而且仲要冇保

終於等到出waterforce
但係等咗咁耐已經咩都凍哂

rog oc 原價$699??
邊道？？

sor未訓醒眼花自膠
上面講買MSI我以為係原post

2004版本fix咗呢個問題
一邊睇youtube一邊UFO Test
都無再強制vsync

利申 240hz/60hz

聽啲人講係離譜到
顯示卡帶火牛一齊炸咗
1200W火牛都頂唔順

1200w 火牛 + 3080 ftw3 返工放低部機掘緊eth, 大家等我消息

駛唔駛開埋冷氣？

戴返頭盔先 方便大家先貼上嚟
NGA有整合嘅花生食

我都用緊2004
但我要熄60hz mon
隻144hz mon行ufo test先有144

9x a12x25 + 2x a8 開咗1800 rpm 吹緊

CLS
膠背板

邊一張黎

話説有啲想拆咗個ftw3 背板加thermal pad, 有無ching 跟

你示範俾我睇先啦

Disable browser嘅硬體加速？

Remote testing

啱啱睇咗我應該無得玩，因位3080同90背板唔同 80係全開窿 癡唔到pad的

90呢？

屌，幾時先比貨我

msi ventus
用緊

巴打粒u 用緊咩?
我尋晚張卡到左
求其開左幾隻game 黎試framerate
點知usage 得60~80
係咪我有d 咩set 錯左?
利申 8700k

岩先禁到張 rog 3090 有冇人要

3090有條copper heatpipe 可以玩玩

係newegg禁？

上一代ventus明明係金屬背板

對呀，其實腦場有冇現貨？

點玩法？

人地叫石墨烯背板架

唔係reference pcb 但又唔係高身cooler
算係少有d 今代好多都係高身卡

美水？幾錢呀？

咁大條RGB燈 好明顯係Trio啦Ching
而且Ventus塊背板形狀唔同 不過都係用膠板

應該冇炒 16xxx

尋日黃金見到有一張
唔知仲有冇
17xxx

係bo
好似樣 d白色logo差唔多 係個位唔同
未瞓醒

有貨又平到1千都算係咁

我意思係newegg 香港版貴newegg美國版 一千港幣

同香港代理差幾多？

噢原來係咁， 巴打話hk 平一千， 睇來唔係top 果張 腦場都齊

法奧咪代理

想要，放咩價

16xxx +運費 既話寧願食多少少炒 有保養

頭先睇到仲有
不過佢冇10900kf
唔通真係處女下海自己砌？！

where? 見唔到

都係嗰幾間...
你買左佢單聲我唔洗心郁郁

直接法奧WhatsApp客服問啦，咪係post問等佢覆同埋3090貨無3080咁緊，話唔定法奧都有

膠板就膠板喇

中伏者之一

yes sir

問左冇箱

O11 XL不嬲要訂

你呢到問下其他巴打用咩箱，我用開平箱比唔到suggestion

頭先邪都都見到有個display擺左喺度
都係要訂？

WhatsApp 又好Facebook 又好直接問邪刀啦

果隻應該唔係XL

上星期都去睇過

仲要大d?
我見佢已經好大隻喇喎

係, 果隻應該係O11D, 唔係XL果隻
XL果隻~51X mm高, 可以10隻風扇

強烈建議你換曬d風扇做a12x25

邪都FB 自從轉左人管理後 係唔覆inbox

啱啱先問佢地野先覆完來 佢枱上放左o11d 同埋 o11d xl 我之前問佢地o11d 反光個款都有貨

天殘地缺咁真係好難唔自己砌先啱心水....

前幾日問佢佢地話XL冇貨, 咁快有貨

嘩有貨？
好想衝落黃金

這是必須的

問清楚好d, 可能只係擺左個箱出黎但冇庫存

唔知佢賣唔賣demo箱

有冇巴打知除咗台灣邊到有evga xc3 3080 現貨
台灣要cash, 唔識朋友喺嗰面

XL 我唔知喎 我啱啱問佢地其他野 我係想講佢地會覆inbox姐

反而電話冇人聽
問下先

之前都係FB問佢地

琴日先幫FC巴拎左隻反光O11

O11應該係有, 係冇XL姐

XL應該有架 我好似係倉見到

o11d 45x27x45
XL高多5cm ,深多5cm

仲買虧佬卡

姐係選擇性回覆啦

兩者分別係邊 同埋巴打 你會選擇 底+頂360排 定係 頂+側360排 底部純抽入

我琴日俾左個BP水道板俾FC巴去試
我建議係上下都360 基本用中排 極端D用厚排

呢隻係擺側邊

分別咪係高左同闊左

唔知係咪琴日賣左

星期三問

上星期三

有可能返左又賣左 你同個箱8字唔夾

Nvidia recommends 850W for the 3090
If CPU OC and GPU OC spike together at the same time, the wattage might be above 750W.
If no OC for both CPU and GPU, then 750W is probably fine.

申利 9up

上下都360指一體式? 點樣上下都裝
一個裝CPU, 另一個呢

我以為你問自組水
如果一體水就擺頂啦

ITX箱想用個薄D. 一係XC3一係得買唔到嘅FE

冇呀, 果個係另一位巴打黎

未玩過自組水唔知, 所以自組水都會用到果D 360排?
我見開都係你上面張圖果一種

頂同底擺360

會 咪同一個水路 走2個冷排 上面張圖 水道板黎
用黎做 走管 + 水pump + 水箱

問左個箱要訂...

訂左個箱+過隔離買左張rog 3090（好似仲有兩張）

等機箱到拎返張咭過黎砌
返去J住張咭先

有冇巴打用lg 27gn950-b 4k mon?評價如何？

開心使用中

3080全效開頂唔頂得順

我幫你試卡啦

咩叫頂唔頂得順

用緊3090都好少GAME可以144, 不過基本>60fps已經好爽

啫係60fps up 不過你3090一定掂

頂唔順

一樣暫時冇後悔

真係算抵屌
不過上個po有另一個巴打買果隻acer(?) 好似都係~7xxx

大陸個2單七彩虹3090＋超級花1000w 一齊死事件
超級花 第一個回應出左
話唔係佢地火牛問題
話送過去比佢地測試既火牛係完好

會唔會班友鳩刷450/500 bios?

求3090

狗衝3090 rog 啦

有貨? 邊度有現貨唔多想訂

第一個回覆個條友 話無改過bios

自組水啊

都買唔到.....再加上 本身係有一套自組水用緊 依家係要換箱 再加多個360排 如果換呢隻水板 隻140 d5pump就多左出黎

買唔到？我咁岩多左出黎 賣緊

EVGA個邊D人估話500w bios
pcie用電超過左 佢個10A fuse 斷fuse

咩價位先 係唔係FOR O11 用到

我想問今次技嘉Xtreme系列有咩問題?
PCB layout有問題?
我見master同Xtreme 無呢個問題

master 2 8pin係咪都照屌咗佢算

唔買第一水是常識吧

你唔要我要呀

1200囉 專俾o11用

等咗咁耐都唔差在等埋5號/18號

係唔係O11 或 XL 都用到 ? 我見另一個水冷POST 有講 O11 雙排底排會頂住 ?

同埋型號係邊隻 ??

我咪用係o11xl囉
唔會啊

巴打你係唔係呢隻
Bitspower Touchaqua Sedna O11D Reservoir+Pump Combo for LIAN LI O11 DYNAMIC (PWM)???

個泵係後面 所以唔會頂住個排

普通版 O11 周圍都冇貨咁

正都有啊

點樣買/ 買邊張 3080 唔駛燒卡燒火牛??
用緊i7 4790 , CM 750w 火牛

軟喉 ? 裝前置唔係好D ? 咁樣側面都上到3把扇

硬 自己磨砂
透明水個時好靚仔 轉左紅色就好似條管好大塵咁
年尾再搞
前置會冇左個razer logo
前置樣衰d
原裝玻璃加rgb好靚仔
就咁上面加埋都有6把扇 點都夠用啦
我都未裝滿

4790應該要換啦

AORUS個頭係銲, GAMING/EAGLE/TURBO係用轉插
WEEK39之前全部出事, WK39開始用新轉插
VISION係後出所以冇問題, 3070一樣

有鬼佬因為咁燒埋PSU
接觸不良電阻急增->嚴重發熱, 繼而熔線熔頭

amazon除左tuf預購個次3080掃到一張
其他時間都未掃到過

你指o11 dynamic?
razer版同dynamic一樣 係多左rgb咁解

前置會頂排

XL同普通版

咁姐係只能裝側面 然後 頂+底 360排了

就係咁

咁我張gaming OC 3080 係唔係都要攞去換?

普通版好on9
XL先正常

可唔可以詳細啲 因為唔想再衰多次 用緊P600S 好後悔

點解咁講呀

重點你係自組水定風冷
風冷一定係XL
望下個底
裝左3090好似唔夠位裝fan
同側位因為長卡未必放到aio

會轉全自組水冷

依家P600S 好擠逼

你睇SN
例如2038, 20係YEAR, 38係WEEK
2038 2037或者之前, 都係舊轉插
2039開始係新轉插
外觀上新轉插有用熱縮套包住堆線, 而舊版只有索帶

英國技嘉可以要求換新轉插, 即使未出事, 當地有CENTER幫手換幾日搞掂
香港我唔知, 有機會好似外國咁唔認有呢個問題而唔受保(有REDDIT鬼佬回報)
受保的話應該返原廠搞你一頭半個月
其實只係拆卡換咗條轉插, 唔係弱智應該自己都搞得掂但英國技嘉都唔肯寄線俾用家自己換

HQ冇認過, 即係冇事
呢種轉插點都有壽命有上限, 新轉插壽命(次數)應該多D
但始終唔係銲死, 而且用轉插嘅發熱同VOLTAGE DROP都差過常見銲接
THATS WHY技嘉今代得啖笑, 係個散熱做得唔算差
二手RTX 3080 3090, 小心技嘉

80/90散熱黎講
TUF~=GAMING TRIO>GAMING OC/EAGLE>VENTUS

垃圾黎講
COLORFUL / INNO3D / EVGA XC3
但COLORFUL塊PCB好靚料

80/90 散熱最好係strix 之後係tuf 同 ftw3 之後先到msi

七彩 靚料唔襟用

STRIX 80 90冇像想中咁勁, 個散熱器係為450W UP去做, 400W留下冇乜料到
頂級MODEL一般會分多D電俾VRAM, TUF個VRAM散熱器因為冇駁落主散熱器到, 如果用家調低風扇轉速會出事
STRIX放好多電俾VRAM, 亦都因為咁冇用到TUF嗰款分離式VRAM散熱

FTW3一般般, EVGA今代玩PCIE鎖電玩到燒卡抵撚死, EVGA涼係因為做咗手腳

MSI GAMING TRIO 40DBA TEST係一線水平
部份卡異常高溫係因為個散熱器造工有問題
有D銅管有凹洞唔平整(大陸有圖, 條友上水先知有個窿, 跟住俾人笑因為拆卡冇保)
QC差嘅MSI卡可以去到80C~90C

ON9啦你
大廠有幾襟? 得閒上BILIBILI打顯卡維修主板維修, 嚇撚死你呀傻仔

屌你都話AORUS冇事因為AORUS唔係用轉插係直接銲死

罰你拆開張XTREME影PCB俾我笑! 我要數電感!

我張3080 係2035.......大撚鑊 , 唔怪得其中一個8pin 位咁難插...........

即係冇事
有事你會聞到味

張卡收唔足12V會叫火牛俾D掙扎, 一路LOOP

慢慢睇, GOODLUCK, BYE

Xtreme 3090幾錢入手
一路等緊呢張

油耳都唔會理你啦， 砌機柒左就話姐

連登CS 乜春都包

燒左間屋有無得claim

咁快講左出黎giga又會玩ver.2喇
沒事兒沒事兒

3080TI 有消息啦

新蛋有技姦3080Vision賣
有無師兄入手

冇
技嘉啲嘢掂唔掂

我有朋友用緊
暫時冇問題

Amazon 成晚一張 3080 都冇

D塵同走線啦

清下D塵la...
影響外觀好大架

真係？

唔係好多人吹奏EVGA?

EVGA已經燒咗唔止一次
d人主要係吹奏客戶服務

張EVGA FTW3 Ultra 風扇好嘈

嘈過TUF 好多

EVGA 係勝在唔駛受香港代理氣

你任何網買得到運得到就可以

而且佢RMA 去台灣來回真係快

nvidia fe rma 係寄荃灣，不過好難買

定價好似話係899

出咗再補錢

啱啱收到卡，有資格留名了

發佈咗水鵰之後就話有ti
又要繼續等落去

EVGA任改唔影響保養

ROG有冇問題

拆完唔見左螺絲仲可以叫佢免運俾

香港十算加炒價

之前先睇過佢話唔出 依家又出返
不過哪有貨 屌佢老母

好悶啊

好想買野呀

ROG 3080 頭水之後一次貨都未返過
部電腦依家無卡用好DRY呀

我到左146啦 好悶啊

考慮緊好唔好由3080換3090/6900xt，依一代amd好似講到好勁咁

早排先買咗個21:9 mon用嚟WFH 但最高只係支援到100hz
嚟緊諗住砌返部5900X + 6800XT 所以都係要再買多個4K mon

Amazon 兩日都冇貨

有返過呀
據我所知

3C 訂左條隊無郁過

唔出係想睇定啲6900XT 同佢打姐

3090同3080個差距咁細仲整多ti出黎。。。
咁不如3090改名做3080ti (24gb)算啦

3080 fe都有得保？

未真係實測都唔知6900XT點
睇翻N卡一開始公布D數據就知真係點吹都得
但睇N卡即刻咁大反應應該真係幾可信

不嬲都係架啦

其實有返到 每次得幾張 我都終於攞到

唔好意思， 佢出個20GB

係咪當老黃刀法流？
再嘈出個19.5GB 比你都得

想降價打amd
但怕3090用家唔滿意
所以出新型號

傻啦, 係唔想出個3080 24gb版本
整個20gb俾你地死左條心

3080ti cuda數量同3090一樣
點都有誠意過3080 20gb

等緊3080TI…

又唔係699, 你又知有誠意

如果佢3080ti 真係899, 咁都會唔滿意啦， 原本同3080比已經得～10% 優勢， 但係起碼vram 多一倍。

始終有對手
個價應該唔會太離地

3090 384bit

而且蘇博士隨時切多張6900 non xt 賣平你100蚊美金
老黃今鋪真係切又唔係，唔切又唔係

個價錢真係好尷尬，加咩新野都會得罪買左嗰啲人

有郁過呀

買左咩?

英文版淘寶

大陸出事
3070卡炒燶曬
可能過多半個月一個月就減價放

好似有得搞退返差價
好似係

3070 就咁多貨
3080 就一卡難求

我反而3090考慮緊換返3080

點解呢？趁我仲未決定賣張卡出去想問吓

我剩係玩4k60
我玩果D Game暫時無乜機可會食超過10gb vram

講到2張卡一樣咁

講左3070大貨啦 垃圾3叔芯片唔夠上3080 3090 咪去哂3070

早幾頁留過名
amazon搶左
但係想換第隻
好似好多人搶廢事浪費左個quota
11月24-30日先發貨
原價轉讓
可以就希望amazon 直接轉地址比你 你payme返錢比我
如果想的話收左先面交都OK既

有位巴打留左telegram 但係搵唔到你

換邊隻？

巴打 排住先可以嗎？

今晚無就cancel了
因為知呢半個月好多其他誘惑

ASUS TUF算了

我係早兩晚訂的

唔OC都有150USD差距

哇屌， 14xxx 咁撚平

Newegg 中資

唔係

試下問下cs 有冇得退差價

已經衝左3090...

跟

已經有巴打認頭要了
打搞哂

其實有d咩野會食多vram?

我想問amazon嘅保養係點
買到msi 平香港400蚊

hi-res texture pack
mods
1080p都質得爆10GB

除左evga, 都冇國際保養

屌
仲未收到email
shopblt又over due
無乜耐性

月尾先出貨擺住係度先囉， 3070 香港咁多貨，遲早再降價

國際保=回程可以直寄上門ONLY
美國ASUS貨, 保養寄美國, 美國ASUS換貨俾你後只肯寄美國地址
除咗運費貴D, 時間長D, 回程多一轉, 有乜分別, 又唔係冇保

係咪我？？？
加多我一次

寄去美國來回都差唔多4舊水

tg?

已經有人要咗

出現了

美國asus 肯寄集運地址？？

RMA回程一般唔會搞你, 但一寄出ASUS就唔再負責咁解

睇多d o11 xl
原來都幾多野玩
同埋大大部易走線（堆晒去另一邊就搞掂）
有d想自己落手砌
不過有少少驚揀錯料會頂住
（上網睇話火牛長過200mm會頂住塊板之類）

5950x 又係秒缺貨， 等6900XT 而又有訂嗰啲rip

好在冇搶zen 3
打機+上網 可以慳番

你玩撚埋佢
隻隻都秒清 ， 玩條J 啊

再係咁比多小小時間我頭腦清晰就唔買
返正張3600X 同3080買返來都係睇YOUTUBE

有冇人同心態一樣 ， 純粹買返嚟跑下分 超下， 打機冇以前嘅樂趣

不嬲買嚟做文書機

睇完review 唔買了

用唔著

珍

但我依然睇ebay

收爹
都唔係勁好多
不過部份係勁1090K
打機都係intel算啦

差半代追返平 差唔多啦
純打機性價比王係咪10600k

我以為4k gaming上都會有少少提升咁我可以慳返繼續用返3900x算

4k係gpu bottleneck 關cpu條毛事咩...

係

所以我都慳返

但要換放返出去1060K難D

見佢發佈會吹到今代話打機勁唔知幾多ma

不過係咪如果打算用6800xt/6900xt,係咪話最好配合埋佢依家粒新u?

可能唔係秒缺貨，而係根本都冇貨

應該都會換5900X, 仲用緊8700K
但又要換牛換版換RAM

繼續停留係9700k

8700k超到5.0都夠推呀

想問下xtreme溫度如何？

日日搶落cart都empty 灰機

呢幾日尾燈左幾次 仲難中過六合彩

除非你無機用要砌新機先急搶cpu啫

當你3700x/3900x 換粒5900x 打機快得幾多？ FHD 多10%？ 4K 好似1%都無

反而之前搶3090 就真係急

因為2080ti 一換3090真係即多40-50%

分分鐘遲下貨足都未必換，打5k 換cpu 意義唔太大

如果打算用6800xt/6900xt, 用5xxx 會穩陣啲，唔係一陣又話唔配合新款cpu,Smart Access Memory/ ray tracking 唔可以完全發揮

早晨膠爸
屌柒左茶包未

我等睇review
準備股票硬件都all in amd

跌到仆街

4K 應該完全無分別

FS2020有分別

未入市
等佢落返先

新手想問冇4k mon係咪浪費左3080

3080 10gb?
玩2k 144 咋

3090 開埋rt 都唔係2k 市場可以2k144哂

想開雙mon 一隻2k144 打機 一隻1080 144 睇文件/片

3080加5600x 會唔會有bottleneck? 仲諗緊買5600x定58/5900x

3080 幾時先至炒完？

同問

今日未，工作忙

58/5900x啦
最後一代am4
之後升級要換板
買好少少用耐d

點解唔係2k144+4K60???
5600水平同1070k差唔多
當然有錢係建議5800

今代廿絲點睇

日日屌緊

打機可考慮
手持10代i9 冇必要換

打機都唔考慮
11gen一出咪又勁過

儲緊錢 出年換隻4k144

都係5900x算了 可以一邊BT一邊打機

等緊intel 13th gen

3d mark試過，66度至70度左右

淨打機 玩4k唔會太大影響啦

好熱

佢熱定ROG熱

xtreme熱
我拉123%power跑先72度

加多小小 5959x啦

5900x同5959你買到先講啦

加多小小？個小小成兩叉野喎巴打

cpu過多幾個月先買都得

吓唔係amd yes咩
咁貴

一步到位呀

有冇計埋咩箱咩扇咩spec先

xtreme你去腸下pcb咩事先啦

人哋有mon

你自己塞隻入去用黎打機都得呀

唔准再笑我哋技姦

我要Ti 我要上水啊

唔好搞咁多先做到世界冠軍

GTX 970 好慘

3080 20G 斷左氣未
未我下個月再黎問

上水好麻煩， 玩得一兩年又要換水冷液，衰啲要換埋冷頭
換件又係要拆過晒，玩過一兩次都係用返風冷+aio 算

ROG拉到123先72度？
風冷喎

燒半個鐘咪78度
好熱

我已經要換CPU冷頭啦 生銹

玩咗2年先換 成個冷頭一舊舊唔知咩鏽 好核突

不過溫度好好J 最高溫唔過60

咁真熱

我500w都係75 度左右

Mb好似出龍神丸呀
好似係可換裝版
係MB唔係robot魂

得hi nu啦

好想買晒d料砌起黎等個箱黎

我係銅出事

好想玩
上星期日話到左...但依個星期冇時間去拎
要聽日先去到拎

3080 3090都嚴重缺貨

仲出3080ti 你係咪真係出到貨架 老黃

問***

到時插番我隻1080p moon玩住先

n卡好似有vram壓縮技術

除非有gpu跑到4k 144hz

張卡喊緊

隻moon唔生性

5900x 同5950x
係兩個等級 ， 唔同的

斷佐 改做3080TI

價錢大概
899-1199 之間

LM學野

市場部： 3090 好多蟹貨點算好 ， 3080又供不應求
老黄： 係我既刀法既時候
3090 斬384bit , 24GB
從此之後
3080TI 320bit 20GB 推出

價錢係

知啦

又跌錢

高幾多先？

Dllm老黃
D卡都無貨
話之你出3080 super ti 36G
有貨先同我講

我就話係見到6900 XT 倉卒應對嘅表現嚟

性能價錢明針住嚟打 係有少少撚咗3090狗啫

問題係 係咪真係有貨啫
如果突然又有貨 咁係咪你之前玩飢餓營銷

本來仲寄望6800賣街會易啲買到3080
經過尋晚zen3 真係冇乜期望

慘

呢幾日我都忙到狗咁

加油

但 3080 係全世界都無貨咁
好難想像仲要出多幾多貨先滿足哂全世界

aio耐唔耐用？

問題係要睇齊3*同micron頭 gpu同vram都要出到咁多貨 係唔係呀

依個月應該都好忙
睇黎要買齊晒野之後掉去a sir度叫佢幫我砌算
唔係聖誕都冇電腦用
最慘忙又係搵咁多錢...唔忙又係搵咁多錢

體質唔好 幾多W都無用